---
description: 员工活码功能介绍
---

# 员工活码

#### 主要优势——

* 支持一个二维码对应多名员工

企业微信的员工活码打破传统单人单码模式，Dmartech平台创建活码时分配员工后，客户扫码随机分配至一名员工，并推送专属欢迎语，开启私域流量沉淀。

* 不同场景投放不同活码，精准识别客户来源

根据投放需要，可创建展会、活动、门店、社交媒体等不同场景的专属活码，同时设置事件属性对扫码客户打专属标签，为进一步精准营销积累联系人分群。

* 统计数据可视化，获客效果一目了然

Dmartech支持每个活码的效果统计，提供了日期与员工不同维度的数据汇总，获客效果和员工管理双实现。

#### 其他优势——

* 活码支持分配100名员工，分散引流更安全。
* 差异化欢迎语设置，初步建立客户信任。
* 员工离职客户继承，客户数据资产化。
